有咩方法知道電話內聯絡人的新增日期？

If iOS, then ‘Contacts🔎’